夠竟點解衣個係6唔係2

2×3?

尾指好似好長

真係好長